【200222 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

開始

今日未有新確診
1個初步

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

#70
96歲
2月13發病
今日入東區尤德醫院

一月底可能去過北角一個佛堂
#65都去過

1月起去過北角福慧精舍 要聯絡衛生署

可能？

福慧精舍
香港 北角英皇道444號 十三樓E座

北角美輪大廈 (好似係, 聽唔清楚)

今日起
發病前兩日接觸過嘅都會當密切接觸者

10個已出院

今日#32 #39出院

一個等緊出院 #31

對返 福慧精舍
即係 美輪大廈

北角地鐵站書局街隔離嗰幢，優品360 樓上

冇人危殆
6人嚴重 #7 26 38 45 58 59

咁多人出到院

佛堂
每次一去就幾粒鐘

閂咗

多謝樓主文字live

HKU幫手驗駿洋邨樣本
小朋友係陰性
另一個未知

#70 冇外遊史
喺屋企多 冇去老人院
有長期病患

#70
佛堂 每次20-30人一齊

探討緊瑞德西韋臨床測試可行性

有咁多地方咩

諗起韓國個新天地

可能家居隔離

一傳百

兩日無新確診

4個有病徵POPO全部陰性

Maybe假陰

#70
住北角邊到

飯聚警員

天后廟道飛龍台

0219 250人
0220 300人
0221 428人
有輕徵病徵有自己驗嘅人

天后廟道飛龍臺

有輕徵病徵要自己驗嘅人

屌今日又冇新確診？！

探討得黎都死晒

一個初步

#70
一月尾
二月頭都有去佛堂

同#65差唔多

藍田絲打快D 好返

之前仲日日強調發病前先會傳染
同醫管局開會果幾個仲大大聲話當時未病發 無可能傳染

佛堂冇負責人

"個佛堂好似係無負責人"
咁間嘢可以點運作

係咪有不可告人嘅祕密

係囉
當左潛伏期一定無事

而家又自己反駁自己？

北角富臨對面橫街